節日限定午餐O:-)

條腸係臘腸黎？

周周

臘腸公仔麵有創意

唔多夾咁喎

沒計食唔起廚師腸

頂…咁燃有創意既？